韓國女YouTuber月花近3萬伙食費 勁過港大學生人工近倍

YouTuber「挑食的小太陽」月花近3萬港元做伙食費。

韓國吃播節目相當流行，當中直播主與觀眾互動的同時吃掉大量食物，滿足網絡觀眾的需求，他們當中愛在YouTube上做直播，同時與廣告商合作以賺取金錢。近日一名在YouTube上擁有158萬訂閱的吃播YouTuber「挑食的小太陽」（音譯），她就在頻道內進行「Q & A」環節，當中更大爆自己一個月的伙食費用高達400萬韓圜（約28,350港元），比一個香港本年度大專畢業生首份工作的平均月薪多出近1倍。

與愛犬在一起最幸福
「挑食的小太陽」在其頻道內邊吃東西邊與fans分享自己日常的瑣碎故事，有fans就好奇她1個月的伙食費，她就說：「最近用了很多，每天花20至30萬韓圜，1個月大概能花400萬韓圜。」對於結婚計劃，她就表示：「沒有結婚計劃。如果有伴侶先會計劃。」而「挑食的小太陽」因為亦有參與飲食節目的演出，所以為人認識，問到想更加有名氣還是現在已經很好時，她就直言：「比現在稍微不太出名但又能賺錢的話更好。」她亦坦言自己最幸福的瞬間就是與愛犬一起在陽光下躺着的時候。

發達大計

easy easy

但假食, show 黎啫

係咪on9，拎百幾萬訂閱同fresh grad比。
大J唔夠百萬訂閱，都認自己最高曾經試過youtube ad有十萬蚊一個月。

你當個韓國人口五千幾萬，做youtube易撈咁多，月入十萬應該大把人做到